王嘉爾:I'm Jackson Wang from China

嘎嘎真的牛b死了🤙🤙🤙

支持

收聲啦

成班都未訓mon 住愚樂台

刷一波666666666666

難得講人話

咪酸啦

jackson係我地中國之光

6666666skrskrskr

最僧25凡個SKRSKR

Jackson 仲勁過BTS
BTS 成隊上 Grammy Award萊美獎, Jackson1個人就上到

試下唔好戴有色眼鏡ok?

唯一1個上Grammy嘅中國人

你都係

個台好多弱智廢青...

收啦

煩哥打死佢啦

你白卡仔

嘉爾哥哥真係香港驕傲

英文姓係WANG你就係佢係大陸仔啦

GEM講from Hong Kong架

有眼耳口鼻就係中国人

唔想加入娛樂台痴線佬行列

喺大陸就話自己香港人
出咗去就話From china